其實林鄭都好大讓步，一人讓一步好嗎？

讓你老母
點樣對得住其他手足？
五大訴求！缺一不可！

推

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤